衛蘭定Gin Lee今年隻碟正啲

正評
衛蘭《Love And Other Things》

負評
Gin Lee 《Live In The Moment》

衛蘭正啲
gin lee果隻啲ballad聽到厭 派台果兩隻普普通通 其他果啲side track想試新風格但carry唔起

Gin今次隻碟麻麻

緣．兩半

gin lee

隨風而來 隨風而去

兩位唱功都好好，但錄音好似gin lee隻碟好d

想買gin新碟 未聽過
janice就堅正

啱啱派咗呢首

gin隻碟貴版係咪包兩張音樂會入場券？

買啦
淨係有空姐聽過都抵買啦
相集大膽左 有露臍

唔講唱淨係講歌 gin lee隻碟既歌搶耳過衛蘭隻碟好多
環球plug歌垃圾到震，今朝有酒咁搶唔plug，反而兩隻主打歌悶到，搞到今年對佢無唒期待，點知出到黎其他歌咁有驚喜
好心環球唔好浪費佢

唔計兩隻平庸既主打歌 gin lee今次隻碟近返少少以前bma既水準
好鍾意今朝有酒同曌 偏向sidetrack類既好風如水同緣兩半好襟聽
略嫌隻碟歌名唔夠時代感，封面唔靚
好期待聽gin今朝有酒既live

Janice for sure

janice

Gin Lee